依家香港真乃桃犯天堂

全部引渡無哂。全部犯用國安法引番大陸審

桃乃木天堂

打少D飛機喇仆街

推

無知一問，咁其他國家既人，黎香港殺左非香港人，係米乜事都無？

離開香港就無事

殺左777都係咁話

應該係其他國家嘅人係其他國家殺死其他國家嘅人，然後走黎香港賴死唔走就冇事

桃尻天堂